你多數係 比人飛 定 你飛人？

正評比人飛
負評你飛人

講埋原因

雙飛人

肥絲

第一次 係對方冷我
第二次 我變心

入嚟就係想講呢句

我都係
但到我變心 佢又想繼續

點解變心？